容易感傷的男人

我性格上好似有啲缺陷 一玩完啲單機神作後 會失落一段時間 有冇師兄都係咁
而家有少少唔敢打機 愈打愈down 已經玩完成個星期 仲係好down

想知道係咪得我係咁

可能係

咩game

當你以為自己好特別嘅時候 9成9都有同你一樣/差唔多嘅人
人真係無咁易獨一無二 你諗多咗啦

都唔係單一game黎 最近ff7r
不過xenoblade2 真係影響好深
個故事太黑 好有衝擊感 而家都仲成日會諗起xenoblade2

啲人成日笑鳩我買完唔玩
其實唔係唔想玩 而係唔敢玩
驚玩完一黎冇左隻game
二黎會係個世界到出唔返黎